五大訴求 缺一不可

無論你光復上水
沙田遊行
抵制TVB
參選區議會都好

1️⃣『撤回』修訂條例
無論政府用乜四字詞語 乜野同義詞 乜暫緩
我們只接受『撤回』二字

2️⃣撤銷612暴動定性
無論政府講乜 總之所有檢控沒有「暴動罪」
破壞法治係政府 冇暴動定性 點會有暴動罪

3️⃣成立獨立委員會
我地並非針對警方執法
如前終審法院首席法官李國能所講
我地希望調查整件事既「前因後果」
現時監警會若市民投訴 可能會原告變被告

4️⃣釋放被捕人士
我地同為香港人 如果要拉就檢控曬200萬人
沒有一人可以被抽出來殺雞儆猴！
法理不外乎人情 法治精神 不可成為政府棋子

5️⃣香港實施雙普選
每一個議員 每位特首 都要由自己選出來
因為我相信我地會為我地既票負責！不論如何

大家 兄弟姊妹 唔好比任何事糢糊我地焦點！
我地有60幾位手足被捕
有好多人絕食抗爭
有好多人放棄生命 為左喚醒更多人！
Let Hong kong be Hong kong

我不做善忘人
如果你同意 請推置頂！

推！

推

我一直講 po左咁耐 冇人推
香港人就是善忘

白色恐怖 唔記得左

612比人打到頭破血流 唔記得左

好失望

贊成！推！

pish

push

(置頂) 真普選抗爭三部曲